依家識玩一定玩港股 仲玩咩美股

why

起下我底 我一早叫人棄美股all in港股 個陣仲要俾人屌

2007年又係3幻
2018年又係3幻
2021年又係3幻
十年後幾多你自己諗

納dee俾你睇埋

個個都睇淡
一陣大媽炒到你上4萬點

港股=炒
美股=投資

岩
至少入少少減少美股嘅exposure
好快會恒指重組，4萬點在望

而家仲邊有人睇痕指你美股都唔係睇道指啦下話

Hsi out 啦
做港女唔睇科技股指數不如咪撚玩

傻仔先玩美股，又蝕匯率，夜麻麻又要睇市蝕健康

買得起港股都係有錢佬
下下都一手一手咁買賣
風險大
一手700要成7～8萬蚊
好難控制風險管理

我呢啲炒左廿幾年老屎忽都識轉彎
反而後生仔仲咁old school

咁仲有好多架生既，自己計下數啦

買港股=5毛藍絲廢老

有呀爺北水照住 根本安全過美股好多
求其買幾隻大路野 700 388 3690 搞能掂

睇d gme post, 連登股神日日鳩叫原來得1萬幾千，點買港股？

買TCEHY唔駛下下5皮掉入去，想買幾多買幾多

有國安法升到6幻都無問題
傻淡走啦

公道啲講, hsi 入面成堆銀行地產股, 美國堆銀行股一樣妹咗咁多年

自己睇睇dji再講

你個名

真 港股個勢勁到顛 相反我美股倉都係靠Bitcoin概念先唔洗輸

股神